C.朗拿度：離皇馬因感覺不受重視 去中國能賺五倍的錢

C.朗拿度日前接受了《法國足球》的專訪，在採訪中C.朗拿度透露了自己離開皇馬的原因，同時他希望自己能再次奪得金球獎。

C.朗拿度談到了自己和皇馬主席佩雷斯的關係：「他只把我當做商業關係來看待，這點我是知道的，他和我說話從來都不是發自內心的。我感覺球會對待我，尤其是主席先生，不像最初對我那樣了。剛開始的4-5年，我能感覺到我就是C.朗拿度，但後來幾年他們沒有同樣的話了，彷彿我不再是他們不可或缺的一員，這就是我想要離開皇馬的原因。」

C.朗拿度透露自己得到了中超的高新報價：「有時候我會看看報紙，他們說是我要求離開的，有一個事實是我認為主席沒有在挽留我。如果我是為了錢離開，我就會轉會去中國，那裡的收入是我在祖記或者皇馬的五倍。加盟祖記我不是為了錢，因為我在皇馬收入是一樣的。不同的是祖記真的希望我加盟，他們很清楚地向我表達了這一點。」

同時，C.朗拿度表示施丹的離開和自己的離開並沒有直接關係：「我決定離隊並不是基於他的離隊，」

談到今年的金球獎，C.朗拿度說道：「我說過很多次了，我並不癡迷於贏得第六次及扭矩，我知道在我心裡我已經是世界最佳球員之一。但是如果我說我不想去拿下第六個金球獎，那就是騙人的。我為此努力入球幫助球隊獲勝，但並不是為此癡迷，我認為我配得上金球獎。」

C.朗拿度也對強姦指控談了自己的看法：「確實這些報導影響了我的生活，我有女朋友、四個孩子、一位年邁的母親，還有兄弟姐妹，這樣一個親密的家庭，我的名譽受到影響。我和我的女友還有孩子解釋過，我兒子還小沒法理解，這件事讓我的母親和姐姐感到很糟糕，她們感到震驚而生氣，我第一次看到她們這種狀態。」

揀球會都要揀隊無冠軍風險的球隊

係
所以點解小花唔敢離開巴賽既原因

respect

真

牙朗講完呢番說話之後
肯定大把球迷排隊去輪佩雷斯老母

王騎死得好慘

7頭又扮野，前排又話自己唔著重個人榮耀

皇馬個主席不如佢自己教啦

第一日識佢咩

去皇 去蛆 都話係兒時夢想球隊

個主席真係肉酸

番mu幫daddy ma

剛開始的4-5年，我能感覺到我就是C.朗拿度，但後來幾年他們沒有同樣的話了，彷彿我不再是他們不可或缺的一員，這就是我想要離開皇馬的原因。

因為之後黎左主席新寵

秒

牙朗去皇果陣 皇馬仲係年年十六郎
相反曼聯聯賽三連霸 歐聯連續兩年決賽
離開皇馬又係三連歐聯最高峰走

呢條垃圾點比得上我朗呀

中超咁有錢 不如做好D配套好過啦

呢條廢閪

佢邊牙朗咁勁 得個傷字

去中國踢一排可能要坐輪椅

賓施馬就含過主席碌鳩
鐵膽正選

得個禿字

呢張個頭成個徐錦江龜頭咁

邊個黎？

又想屈9小花
今時今日小花除左wc對其他獎都唔多恨啦下嘩
睇佢對神射手呢d個人獎幾唔上心
12碼寧願俾so9射拎信心
反而唔似得某人

大聖爺

味見過既 打比見佢唔到

秒左

有呀，拎左牌嘛

全球壇都知佢係溫室小花啦仲要咁撚貴 買到番去交唔到貨咪仆街 邊個會冒咁大風險買朵花 一見佢亞軍停同巴塞有出入即刻不了 低個1億都可以玩玩既 咁撚貴真係彩佢都有鳩味

既然都講到其他獎都唔多恨，咁點解唔跳出confrot zone,去其他球會攞當地聯賽既獎

講到牙朗未讓個12碼比隊友射咁

明明前排先比12碼隻馬射唔想佢再比球迷噓想佢有番信心

溫室小花論應該係我人生中聽過最on9同膚淺既講法之一

同個會員一樣咁肉酸

鏝城出過2.5億買

對球會忠心=溫室小花
伊巴就真係挑戰自我

光頭佬幫佢托價r續約加人工姐 真係要買一早買左 又唔係冇錢 個陣毀約金仲係2.5億 跟住續個約就加人工再毀約金加唔知幾多億

On9
如果巴塞掛牌1.5億賣美斯
唔洗半個鐘就搵到買家啦

3億都搵到買家
皇鈀鏝 三隊一定買

話無人會買條友真係弱撚智
美斯轉會應該仲轟動過C朗轉會

同美斯係大賽球員論差唔多

屌你老味如果 訓啦柒頭咁多如果 事實就係冇人買 都係個句 2.5億個陣曼城真係咁大決心買一早買撚左 哥帥要人小花同佢咁熟一定會去

...
你第2句都係「如果」黎...

眼殘? 撚有講過如果

主席真人同會員都死撚左佢啦

想知中超開幾錢

你有冇讀過書

美斯點會冇人買
咪理條柒頭啦

屌你含撚啦夾硬加個如果就屈鳩人講意思係

咁佢而家有人買未

中國邊隊會開咁高人工俾佢

轉去祖好似1億歐元? 咁中超可能開5億歐

含大?

係
條垃圾邊夠班踢psg 曼城

應該候克 奧斯卡果隊

皇馬咎由自取

上海上港

係牙朗人工5倍
唔係轉會費5倍

邊間球會畀得起五倍錢

泰維斯踢申花都61.5萬英磅一星期 開多一倍比C朗有咩咁出奇 5界金球加商業價值咁高 反正大陸佬D錢都唔當係錢

有咩問題
冠軍球員緊係去冠軍球隊, 唔通走去紐卡素史篤城證明自己?

小花季初話要帶巴塞攞返歐聯 算唔算恨？
啊 某人仲讓過十二碼畀沙比 拉莫斯 賓周馬

佢2 個都老啦， 話題仲圍繞住佢地， 仲未有人頂替到佢地？

自從呢條友之後 都冇重量級球星去中國了

朗朗而家3000萬年薪
5倍即係1.5億歐元年薪

人工好似3000萬歐 中超比到億5

尼馬而家都70m 一年啦

c朗去祖記咁同忠誠何價有咩關係
小白去日本 沙維去卡塔爾
又算唔算唔忠誠？🤔

大陸佬D黑錢 不過好彩朗冇去 而家應該出唔到咁多 比人查得好勁 一年仲出咁多億人仔比球星既習大大一定搞鳩佢

依條友出名on9, 上次李城直升機單野話人地借咗野要還先有意外已經覺得佢無腦

咁又係 得閒去一次半次活動都收幾千萬人仔啦

佢兒時最愛球隊,無計

(不過好似加盟皇馬時佢都講過)

小白去日本同沙維去卡塔爾就係話唔想同巴塞做對手...

咁佢要忠誠做咩唔留係巴塞？🤔

留係巴塞咪唔洗做對手囉 唔係咩🤔

王騎又柒一鑊

對住皇馬呢種球會講忠誠得啖笑，何況小白美斯都巴塞出身，c朗同皇馬無咁大羈絆

咁咪退役囉 拿姆唔係咁咩

而家啲人真係唔知忠誠何價

你逼人唔轉會添啦 轉會=唔知忠誠何價

咁佢留係到，又逗咁高人工，又未必場場正選，又想俾機會俾新人，咁咪走lor

佢地都想keep著留係有競爭力既比賽，咪去卡塔爾同日本

小白臨走前一年其實同巴簽咗終身合約

依個post盲反巴塞d撚樣收晒皮

嬲到
明明自己講朗迷唔知咩係忠誠何價 所以c朗轉會祖記
轉個頭拉美斯黎講

朗迷真係弱智 見到丙朗條柒頭比人當condom就唔抵得人地可以長留巴塞 忠心比你話唔敢離開 仲可以咁多正評

得啦 明嘅
c朗真係唔識忠誠何價 竟然轉兩次會
佢應該一開始就留係士砵亭到退役
小白沙維就唔同 為咗唔同巴塞競爭
忍痛轉會
偉大
咸咗

係，美斯唔恨獎無爭勝心所以已經比唔上阿朗

費格遜話知佢想走叫佢留多季再走 佢真係留多季先走喎
喂你古狗以前夠話轉利記係夢想
轉個頭入巴塞咪又係話夢想
忠心球會無錯喎 我幾時話你錯？
我淨係想講轉會唔=唔識忠誠何價囉

33歲仲咁有heart. 抵讚！好多球星去到呢個年紀會去美職或中超退休或搵銀，特別有啲廿幾歲就去中超度自甘墮落添！